共狗議員唔搭地鐵、共狗議員唔係全部住港島、共狗議員要過海

請安全駕駛

推 車手們呢

搭唔到地鐵去金鐘

屌，已經入撚晒去，冇用